#Выполнено все, кроме доп заданий.
##Выполнено:
- авторизация и регистрация
- есть возможность модерации из админки(соната)
- простые пользователи могут добавлять новости
- администратор модерировать и назначать дату публикации новостям
- есть рейтинг пользователей в профиле
- есть сортировка по тегам и категориям
- созданы фикстурные данные для всех сущностей
- реализована оценка новостей по трем критериям
